美國Youtuber玩到小粉紅腦崩潰

美國癲佬Youtuber DNSL 玩Red Dead玩鳩小粉紅撚到佢崩潰

Corona Made In China?

同場加映 BowMaster Daniel

推

小粉紅: China number one
Daniel: Number one in making the virus

隻支那仔狗吠咁
次次透氣位DANIEL就講句病毒MADE IN CHINA
激到佢痴線

支那狗發癲

佢鳩都唔洗做條傻仔就係到鳩吠
最好比左膠睇下中國人既真面目

“Alexander
China kid just trying to farm some social points”

Calm down ok?

好撚好笑

咁點解會玩美國game

真正撚蛆 btw 快啲入去撳like and show some love in comments la

Red dead 仲要係美國史

笑撚到我

繼續重申訴求呀！借推
<分秒必爭>係依個時候香港人要重申訴求！唔好係依場角力入面失聲

簡簡單單足以撚狗

點解啲大陸狗咁鐘意用啲人地聽唔明嘅語言鬧人

聽到好辛苦
Boom boom boom

中國培養戰狼好成功
威震國際

係咪冇粗獷症嘅大陸仔比人落曬

其中一個comment
"I do not like american" he says as hes playing a game about the american southwest

其實香港人對付支那藍屍, 真係要學吓鬼佬呢d "淡淡定打從心底鄙視你而唔會動氣,只會笑鳩你on9"嘅對抗手段

哩個真係好難，我就咁聽隻強國畜講嘢都有啲心浮氣躁。
不過見個鬼佬咁撚佢真係爽

心態處境唔一樣
班鬼佬隔幾千里遠當食花生
我地係直接受害者仲要睇住班友日日尻up

Are you having seizure?

屌啲大陸仔講得好好笑
第一個講英文口音有幾句算唔錯
勁

China made everything even the viruses LOL

are you black or white

你他媽他媽他媽他媽臭b

好似精神病

可以教下鬼佬講nmsl
應該激到爆血管

NDS口音個個都係咁架啦

Hello

真係精神病咁

Excuse me?

[文宣手足請入]國安法文宣方向

咩game黎點解可以綁住條友不停罵但被綁既鬼佬走唔到

red dead redemption

啲畫質有啲低，初初以為係red dead第一代

其實唔難

首先, 我哋係真心優秀文明眼界闊過佢哋好撚多倍，
佢哋呢腦殘癲狗, 根本無資格令我動氣, 心入面笑鳩佢哋就有
愛嘅反面，hurt得最深嘅，唔係恨，係無感覺

英文有句話: 人唔應該同豬喺泥濘入面糾纏，因為隻豬比人更熟悉泥濘，而且佢哋會好enjoy喺泥濘入面糾纏

我一直都覺得其實太多人有種自己唔發覺嘅缺陷 (包括我自己)，就係太過崇拜口才，好鍾意用把口做武器，我要講贏你，吋你，好aggresive 用惡毒說話張牙舞爪諸死你，屌贏你，好似咁樣就achieve到d咩咁，你睇吓呢d小粉紅戰狼就係最好嘅例子，如果我哋停留喺佢哋呢個泥濘豬level，係貶低自己，其實我哋係應該好似呢個鬼佬咁提升去到一個更高嘅level, 一個你根本掂唔到我, 傷唔到我嘅 level

真係好有中國人特色
冇內容淨係搬屋企人出黎就叫鬧交

聽得明咪比你駁到

佢地嬲撚到

Twitter見啦小粉紅

Lol 小粉紅崩潰。這樣的EQ

我聽嘅版本係 唔好同豬泥漿摔角 因為我哋贏係必定嘅 但只會換來一身爛泥

講野冇邏輯，真係好鍾意柒出國際

5:18

Team kill

支那口音真係好撚難聽

你他媽傻b

3:54
Cls

Are you having a seizure ?

5:19 diu

用英文鬧人黎講呢個支那仔都幾勁

撚狗咁撚

笑到停唔到

Are you nigger

Nmsb Nmsb Nmsb Nmsb

鬼佬表示隻支那狗淨係識講粗口
對佢根本零殺傷力

其中一個留言笑鳩佢係奴隸
“The frustrations of a man who tries to jump off the Iphone factory's roof that he works at every day, only to be caught by the suicide nets.”

笑就笑完啦，不如將佢做文宣

點解佢個youtube得幾條片。。但條條都咁高views?

做乜撚野

支那人講野把叫好嘈好尖

之前睇過佢啲片 好撚正

又要loop
[url]
[/url]

Lm待笑

一條片將鬼國入面d問題同人民質素講曬出黎

啲支那人咁撚威玩乜嘢外國game 啫 去玩返佢地啲支那game 啦

好正

d口音同大陸professor一樣 尾音唔知想點 聽得多壞腦

剩係識人身攻擊

仲要以為自己好撚勁 人哋駁唔到佢咁同啲狗吠真係冇分別

你見到芝娃娃吠你會唔會嬲？
你模擬下個情景包你EQ急脹

你見到芝娃娃吠你會唔會嬲？
你模擬下個情景包你EQ急漲

你覺得佢地識其他語言咩英文就淨係識china number one

機關槍咁CLS

有畫面

真
懷疑係咪天生

are you having a stroke? Are you having a seizure right now? calm down.

721831

China numba wan
Number one of making virus?

隻小粉紅讀完中學未？佢似係將自己僅僅認識嘅英文粗口撻哂出嚟咁，但講出嚟軟弱無力，好好笑

我地好唔好去pubg apex 語音洗版?

都幾勁, 要我用機關槍速度連續9up兩分鐘廣東話我應該都做唔到

笑撚死

D 口音難聽到

笑到仆街

點解可以講野講咁快笑鬼死
Daniel心諗你嗶哩吧啦講乜鳩

3句入面兩句都係提人老母
生番咁點溝通

好似啲痴線佬係咁傻逼傻逼
完全無一個字係正常講到出黎

佢哋打從心底就想你嬲想你同佢鬥鬧
一諗到呢點就更加唔可以俾佢哋得逞
所以對付佢哋就用無視/好似痴線佬daniel咁玩膠
等佢哋自爆

鬼佬好冷靜問佢ate you having a stroke 笑到仆街

留言見到Bob叔

好想叫佢放上大陸啲網到
之後起個大陸式標題

「美國人被中華英雄懟到無言以對 大勝歸來」👍

咁憎美國就唔應該玩美國game啦，玩番支那game

Are you Nigga?笑死我

仲有啲藍絲支那人對住鬼佬迫住要講英文，戰鬥力都先減一半啦
藍絲對住我地講廣東話，戰鬥力max

Where

佢講咩

大陸狗真係好肉酸

屌你老母啲英文好撚難聽

笑撚死 支那狗

人地講英文佢講中文
仲要唔知做乜鳩咁激動

Red Dead Online

有冇多d呢類片

個小粉紅比人綁左係馬上面？

好撚正 笑到口都合唔埋
呢d先係最強文宣

下下都綁架5000年 痴撚線 傻撚呀左佢地

我哋要同世界宣揚香港唔係支那嘅信息

以為佢退出咗youtube界
佢啲片超din超好笑。
不過佢咁做主要都係覺得人生唔值得玩埋啲sim life既垃圾game
所以就入去troll鳩啲人。

呢條真係笑撚到仆街

講stroke 果句笑到我癡線

d英文呢。。。

正宗大陸人
點會用自己母語嚟吊人唔識中文咁on9
睇到好辛苦

佢啲尾音真係好撚難聽

香港人各方面壓力太大啦
仲要啲藍絲唔知點解講d野好識辣著人
唔同支那人剩係識用支那語鳩吠你媽b你媽死了

shit no more gas
我屌

daniel 專撚人
今次撚那人真係睇得好開心

放咗上twitter n reddit
正撚到

應該救外國人點同支那人鬧交

推推推

人哋係花生友 我哋係當時人有d難

除非多d好似泰國網友對5毛軍就得

daniels終於上水

Should be ‘China number wan’

已經不停tweet呢條片

佢個EQ高到點做到

「我是你dyeaaahhhh」

擔心會比Youtube 刪片講左nigg呢個字

笑到漂眼水

真好耐性，忍條六厘忍咁耐。有啲擔心香港小朋友，十年後佢地會唔會變成更討厭嘅NMSLese ?

支理狗激動到